rose媽比你班人渣一下個波

唔unfollow ok?

扑一次一個follow

起都十下啦

你都痴線

渣15分鐘
unblock15分鐘

後面成班屎家軍排緊隊 邊度輪到你班二打碌 對於你啲follower好值錢咩 去果個淘x 要幾多就可以買幾多啦

為咗男朋友
莫講話揸波

偽黃屎萊姆對肥仔波比你地渣下就有機會

周星馳

你唔肯為愛情犧牲